{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443435?place[place_type]=GID&place[gid]=2443435&place[latitude]=38.0882304576&place[longitude]=127.4785349143&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 파프리카 펜션 옐로우동"
    },
    "text": "華川に位置するこのペンションは、自然とともにロマンチックな宿泊を楽しむことができます。 このペンションは第15師団行政教育隊と第27師団新兵教育隊の近くに位置し、軍人との宿泊にも便利です。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時と定められています。 追加で予約人数がいる場合は事前に連絡しなければならず、超過の際は費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は拒否されることもあり、払い戻しもできません。 青少年の混宿は禁止されているので注意しなければなりません。 入室と退室時間を正確に守らなければならず、施設物品の毀損や紛失に対しては宿泊客の責任です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は自制しなければならず、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターと相談して払い戻しを受けることができます。 このペンションではIPTVとWi-Fiを利用することができ、バーベキュー場所と時間、追加料金などは現場で決済します。 このペンション周辺にはコンビニやマートがあり、隣接する龍潭渓谷では渓谷を楽しむことができます。 また、華川冬祭りであるヤマメ祭りや仙灯通りの星明かり点灯式も観覧できます。 当ペンションの客室はYellow-1、Yellow-2、Yellow-3に区分され、それぞれ基準2人から最大6人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは華川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような宿泊を楽しむことができますか？",
            "answer": "このペンションでは自然とともにロマンチックな宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションは軍人の宿泊に便利ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは第15師団行政教育隊と第27師団新兵教育隊の近くに位置しているため、軍人の宿泊にも便利です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡する必要があります。超過の場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は拒否されることもあり、払い戻しもできない場合があります。事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニやマートがあり、隣接する龍潭渓谷では渓谷を楽しむことができます。また、華川冬祭りであるヤマメ祭りや仙灯通りの星明かり点灯式も観覧できます。"
        },
        {
            "question": "客室は何種類ありますか？",
            "answer": "当ペンションの客室はYellow-1、Yellow-2、Yellow-3に区分され、それぞれ基準2人から最大6人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 469
    }
}